有冇粉嶺巴/絲？

請問平日中午灣仔入聯和墟/粉嶺

坐978定673會快d?
1個鍾內到唔到到？

應該 978快d？

黨鐵應該最快

我以為冇塞車978都會快

黨鐵轉車轉到傻

唔該 巴打

978 快啊

9781個鐘到唔到到

978一個鐘應該得
有次星期六下午冇乜人
一個鐘唔洗出到中環

差唔多 除非元朗塞車

673 呢？

平日中午應該673快啲喎，天后就上東廊
978都要一路停到上環，
同埋673直接入聯和墟